***究竟太子站有冇死咗人？***

有冇人可以fact check到？

我估有

其實好多死傷資料真係查唔到，成個政府上上下下都好黑暗。

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

一日未FC都唔評論

已經同大陸冇分別

到底太子班人去晒邊？照計失左蹤應該會有屋企人出聲

會被扮成自殺、失蹤、潛逃

話唔定屋企人藍底
最悲觀係收左錢算數

如果太子站重開
會唔會有靈媒 靈探去月台到查下

屋企人好大機被滅聲
連記者都收唔到料
極可疑

有都唔會認
你睇新屋嶺, 陀槍火魔法師, 有哂證據都係死口唔認

都check唔到
只有識佢既人出黎講幾多日搵唔到佢

點解仲未有cctv流出

份工係咪咁緊要

其實就算呢次冇唔等於下次冇
班狗咁樣打法，遲早一定有
不如講下，如果有人死，要點做？
一來可以警惕下班狗
二來而家講定先就唔駛等有嗰陣比情緒影響左判斷

可能俾黑警通宵消滅哂
希望地鐵IT狗有backup啦

不安

就算真係咁應該都有黃絲朋友呱

如果有，點先可以fact check 到？
議員？ 個個都唔見晒

可能有，送院嘅人無死到，咁無送院嘅人呢？

你估個個都係毒撚孤兒冇親人冇親戚冇朋友咩，有事即刻通天啦

三個權嘅機構已經冇哂公信力
任何官方聲明承諾已經冇人信
請外國軍隊介入成立新政府
否則五大訴求回應都冇人收貨

你睇狗鐵同班狗舉動，都好大機會啦

推上國際

有家人出黎, 我地就信
唔洗證據
問題係無人出黎

唉

連朋友都無出過聲🤔

大家之後出去之前一定要同朋友交待清楚去左邊 幾時番！！
如果過左個個時間都聯絡唔到就上黎開PO/搵記者/議員！

未有人證實到.但最新傳聞話太子義士做咗叉燒包

黨鐵職員
今日你包庇
他日你自己必定遭殃

（抗爭基地）好多人都話開左學之後場運動好易死 其實完全相反

大家下次走唔好再入鐵路 家陣係咪都封站

民無信不立

有無人知 其中有條片 個後生仔比隻犬同海關7頭大大力達落地 頭落地 有無事

應該無

政府點都會話無

真係無會封站兩日，又唔比記者救護員入？點講都唔通

真係有嘅話遲早都會有人出嚟
當然唔希望有

可能真係要 乜都要試

on9

永遠都唔會fack check到，政府先會有一手料

呢樣真...

但普通市民行個街都俾人拉...
好難事前通知
唉

公開到cctv就冇 公開唔到就有
D狗又話換杉又話打鬥 比著平時一早開大喇叭一街講
依家完全冇消息

唔係下下都要fc 對方有心掩蓋 你點check?

中共現時集中營裹面情況 fact check到 ?
情況同香港MTR 警局內情況一樣 係fact check唔到。

佢唔公開閉路電視一定有問題

燒屍話失蹤都吹佢唔帳

愈無消息真係愈可疑，可唔可以推返上來

大愛撚 阻膠 用愛與和平同把口去救港

大家俾啲掌聲自己 啪啪啪啪
今日好成功

推
不可以不了了之

左膠自己做烈士先喇

無死到重傷都有可能
一定要交出cctv

一定要逼黨鐵交cctv 出嚟
佢唔交就即係有死人

黨鐵黃絲, 有冇cctv呀, 荔枝角, 太子!!

曹操雖有深謀計。智慧難瞞諸葛侯，
試看東風都可借。更能流馬木成牛。

Push

呢鋪被炒都值呀

唔好傻啦
邊夠拎光環緊要

推

FCED 你全家死撚左喺太子 快啲去執骨啦

可能真係無
特登關站兩日引我地竄測
淡化d本來就好嚴重既事
eg 臥底真槍 太子恐襲

我覺得有 但我好唔想有
但到而加我都說服唔到我自己...
因為我真係完全唔撚信個仆街政府

10個傷者，得返7個接走，其餘3個呢？唔該推返上黎啊！！

今時今日竟然可以係香港封鎖到消息 呢個係最誇張

想知希望手足無事

唔該大家唔好忘記徐步高案，黑警真係可以隻手遮天！

唔交CCTV

we need attention from foreign media

推 要keep住關注

一日唔推翻呢個政府 我地都搵唔到答案

之前既POST有人 CAP落黎既, 話以個男仔有機會比狗打死左

可以做既
1. 任何人如果有FD似佢, 我諗個男仔175到, 就打電話比佢/屋企人查下, 起馬要見到真人/聽到聲

2. 有冇醫院巴絲係佢地入左個間醫院返工, 可以幫手留意下個男仔係唔係入面

推啊

推 唔可以令件事淡

荔枝角有殮房
睇黎真係打死左人
之後送左去殮房

我估有，其實想攻入去睇

唔好俾隔離po一句fact checked就當真係無人死，當日連記者都唔俾入去現場，封鎖現場超過24小時，無任何cctv作證。點樣去相信？

仲係警署坐緊呀清
夠48小時啦咩

冷靜下

分分鐘今日跳樓嗰個

要佢交cctv原帶
日日去擺花俾壓力佢

今日有單西貢嘅都好古怪

懷疑黑狗監生打死人後搵地方兼度埋劇本製造假案

邊單
有冇資料

所以有冇fc我都當左有先

經過咁耐，證據可能無左！但唔可以不了了之

邊單有冇資料

有冇手足聯絡到被太子恐襲既受害者或家屬

推到有黨鐵cctv

支持 唔可以不明不白

咁咁多個地鐵站受到破壞，然後一晚就搞掂
點解太子封咁耐？無事發生，我唔會信！

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

其實樓主思疑有人死左係咩原因

封咁耐，唔俾人睇cctv,心知肚明啦

推呀屌

永遠向極端一面諗而家就係太多呢d 人，搞到經常犯錯。抽離少少啦唔該

愈諗愈驚

幫你問咗基哥

話冇
多數都有
黑警要特登澄清自己諗

唔死都危殆

求真相 希望唔好有事

推啊！

比人炒嘅，不如眾籌養佢
同埋我諗有好多良心黃絲公司肯請

push

要日日去悼念
今日咁樣氣氛唔得
憤怒有餘 悲傷不足

到今時今日話冇都唔信啦

有醫護講話打死完人，唔去醫院直到殮房，所以醫管局聲明先講冇人係醫院死亡，係度玩捉字室。

俾人打死既義士屍首仲係廣華殮房，建議大家圍廣華要求交代

中左

有冇人幫到手拎到段cctv出嚟呀

如果嗰晚條片真係有嘢
普通黃絲黨鐵員工都未必拎到

要還各位義士一個公道

真係唔好咁樂觀 良心黃絲公司係做唔落㗎 依家係文革2.0 我朋友喺公司完全唔敢表態 驚畀藍絲狗篤灰

如果咁撚樣收左錢算呢啲屋企人唔撚要就算

總之封左個站咁耐 就一定有鬼 一定有事

要盡快逼狗鐵交出CCTV

日日去放白花

有可能

必須鬧大佢逼狗鐵公開CCTV

今日太子POPO行動其實有D異常 可能真係出左事想盡快平息

照計總有地鐵職員會知

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

係
太詭異
無論處理手法定實際傷者人數都好令人懷疑

西貢女子伏屍村屋 警列謀殺帶走4男女

我信有死人 家屬請你地企出黎 唔係只會死更多人

Cctv都唔敢公開
明顯係有。。。

唔好再開post講d未fc既野

有冇人未搵返朋友呀！

逼佢交cctv

唉，唔信

將“唔公開CCTV就係有”作為共識
向黨鐵施壓得唔得

東涌站拆到散晒都可以咁快開，但太子點解要封鎖咁耐
反正我信了

有無家人啊

認為有

9成有 24個鐘夠哂佢地做野

要前線醫護爆料，或當晚睇到cctv既黨鐵職員

唔希望係真
有冇朋友或者家屬肯出黎講

無錯 呢個係最大疑點
十鳩幾個站 爆既爆 爛既爛
爆幕門都可以第二日開返站
有乜理由太子要封咁耐

北區醫院不敢答，
這個可能就是答案，

24個鐘 寫劇本 自編自導 話被打死果個係因為反抗而要用武力解決
然後係站入面 做大戲 自製證據

Up

黑警還命

你係邊到聽返黎先

推 希望炒車

如果真係死咗人，死者家屬一定要企出嚟，一定要搵到證據指證佢哋
如果今次俾佢哋成功殺完人毀屍滅跡，就一定將會有好多香港人俾人滅口

徐步高案個種方式 再加加減減啦

有冇人敢企出都成問題，因為死人單野太大

Push 一定要推到有真相

咁就同大陸冇分別

唔好怪我p牌亂講 我頭先睇tvb個畫面 個年輕人比人打完有眨眼 應該仲有知覺 有冇人可以反睇多幾次個畫面

一定要係炒車 一定要

有

8964 都冇死過一個人 己fc

喂屌好撚恐怖

一定要查清楚

真係好撚恐怖 呢單野

我都希望係炒車，但依家問題係太子站封站要廿四小時呢個係最有可以，有冇交代點解要封廿四小時，懶到太子站比其他站更加嚴重？太多可以嘅地方咩都有可能發生

大家要留意各大殯儀館每日仙人名單，睇下有冇後生仔女出殯

推！

有都實比壓力死者家屬同醫院
好難fc 唉

六四 2.0

黨鐵公開CCTV咪得
但一日未有一日都有機會有人死左
就係咁簡單

文宣唔可以再當睇唔到啦，有咩比人命重要，一齊將呢件事推上A1頭，香港人唔好再扮睇唔到啦

唔可以不明不白，
就算在場得啲啲親眼目擊證人
每人湊啲湊啲重組案情

救護消防知情既人
千萬唔好包庇警方
否則失去多年光環及信譽
一發不可收拾

前線有冇人搞過CCTV?
有嘅話可以比黨鐵卸膊話係我哋搞到冇記錄

好恐怖成件事，毛骨悚然

啱，就係有過徐步高個case，先覺得疑點重重！

地鐵狗

cctv

其實一定要攞到cctv。。。唔係就會「太子無死過人」。。。

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

已經48 小時 個日被捉既人應該係最接近真相既目擊者

當日荃灣站方向個層最有可能發生件

個層有40幾人拉左

我地點都要逼黨鐵交cctv片出嚟
我就唔信佢會del撚曬或者剪得靚條片

狗鐵一定唔會自己公開，宜家係要靠內部職員同醫院內部人士放料出黎

宜家太遲

求下唔好有人死

任何人發夢之前 最好叫定幾個親友 如果指定時間唔見人 就幫手搵記者 + 打去差館搵人

一定要煲大佢

其實起碼要知嗰日瞓低冇意識嗰個係咩情況，佢係已知情況下最高危

知道又唔企出黎，晚晚發惡夢都似
不過，知道既人可能會被威脅緊⋯sad

懷疑當晚職員即場被殺人滅口都唔出奇，有咩做唔得出

未必殺
但一定會恐嚇佢

其實政府同黨鐵呢啲反應同話我地知死左人有咩分別....

死人先唔會有後患，如果唔係″香港警察″真係做得出

冇,因為我個日係入面,啱啱保釋出黎

死人先保守到袐密

其實好多拉左嘅人都生死未卜
而加根本就變支那,乜柒都會隱藏得好好
有咩事再用威逼利誘

依加有叫估咩? fact check ar天才

冇

好難會有fact check

求求知情人士講岀真相

真係乜都要做 雖然我唔信呢D

如果自己家人出事
情願攬炒都會講出黎
你以為唔講就無事
中共為免夜長夢多一定搵機會做低你
講出黎有全香港人睇住
起碼都唔敢搞你住

一齊推
試講
召喚法律巴 申請禁制令拎cctv

同六四冇死人一樣

有，612都打死几個

一定要黨鐵公開cctv

叫黨鐵交CCTV 完。

幾

有，以而家政府公信力黎講，政府話冇就9成都有

Fake news

認真中國有咁多被失蹤都搵唔到消息
香港一樣做到好撚黑暗

唔使估，100%有野唔見得光，所以要封站毀屍滅跡，我敢寫包單，太子站閉路電視200%突然故障咩都影唔到

一定有問題

佢地交cctv都可以清走片段之後就話故障
除非有人勁到可以hack入 太子站cctv

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

有就有 無就無 乜撚叫估

依家fact check手段唔係我地到，跪求各位巴絲幫手推推"831真相"行動post

【急! 召喚post | 831太子】跪求法律、黨鐵同文宣巴絲入

[炒乜撚車] 831太子站關鍵係呢度，係有人昏迷不醒呀！

大家睇下呢個

我想信有

如果真係有人出事， 其家屬千奇唔好收捂口費， 收左都用唔得安樂, 而且好大機會被消失。

無送過醫院就唔會有記錄

Btw狗鐵可能話鏡頭爛哂所以無紀錄

有呀最少一個

禁固家人